# CheckECSAgent

Script criado para verificar em todos os clusters ECS existentes, se alguma EC2 esta com agente indidponivel.

Tomar ações como a tebtativa de restart do ECS-Agent
Enviar um email informando os dados do cluster e instnacia que não estavam com o agente disponivel
